連登仔屌人飲喜茶同民主黨屌票有咩分別

成日覺得自己岩哂，屌人上深圳飲喜茶

就當你係岩先，你咁樣屌人會期待人地同意你？比你係連登屌到佢地屎忽開花又點 人地只會更反感 結果衰過乜都唔做

係連登大家同聲同氣圍爐刷正評無用 同D愛港之聲係fb圍威喂一樣 只不過人地都唔會蠢到屌埋D無強烈立場既人去對面 可能你地覺得自己好有道理 但唔該諗下咩叫好心做壞事

搞你嘅入台證啦支那賤種

入台證問題